# Телеграм бот для хранения сообщений по категориям

## Описание
Бот должен позволять минимально организовывать сохраненные сообщения по категориям (по аналогии с сохраненными постами в Инстаграм):
*  создавать/менять название/удалять/отображать список имеющихся категорий
*  предлагать запомнить пересланные в бота сообщения в одну из существующих категорий
*  постранично отображать содержимое категорий в обратном сохранению порядке
*  <*подумать, как*> удалять сообщения из запомненных

## Команды
* /start - описание бота
* /help - справка по командам
* /show <*category*> - просмотр содержимого категории
* /new <*category*> - добавление новой катерогии
* /drop <*category*> - удаление категории со всем содержимым
* /edit <*category **->** new category*> - переименование категории
* /all - просмотр названий всех созданных категорий
* /save <*category*> - сохранение последних сообщений из чата в категорию
